［個人睇法］香港未值得擁有民主

好簡單，香港地唔理性嘅人佔大多數。每個人都被情緒牽著走，人地講咩你就做咩、信咩，冇諗過每一步行動嘅後果。我呢到講緊嘅唔只係班冇讀過書嘅廢老，仲包括埋年輕人、中年人，有部分人甚至同班廢老真係冇咩分別。

1.亂咁屌差佬拉仇恨值

油塘個日一開始班警察都係維持下秩序、控制下人流，冇阻人貼嘢，正正常常。之後有條女係咁係到講：「加油個加點寫啊毅進仔、感嘆號點畫啊」呢啲咁嘅鳩嘢，撩鳩人。冇事就撩鳩人，有事就要人幫手。有得揀，比你會唔會幫撩鳩自己個條友呀？唔好同我講人工包埋，廚房佬比人撩都加鳩你料啦。講得出咁低智嘅說話，程度同廢老都冇咩分別。唔去同政府處理問題，去撩警察打交？咁叫有讀過書？有腦？

2.為達到目標不擇手段漠視法律

你想人地跟法律做嘢（警察/政府）守護法治，唔想好似大陸咁人治，唔該你自己做好先。係抗爭嘅過程自己第一個破壞曬，立咁嘅先例，仲有咩人會信服呢個制度。

》打人還手：而家仲小學雞？中學都識得引人打架之後唔還手受少少傷，等人記小過啦。班藍絲就係想打造香港青少年係暴力嘅呢個形象，班淨係睇連登嘅傻仔就信十足，仲笑鳩人和理非。冇民心支持，你做乜都係錯。咁衝動就翻屋企打飛機啦。

》放義士：對於要放啲真係有用暴力嘅義士，我覺得最多只可以要求輕判，觸犯完法例冇後果，呢個點睇都係冇法治可言啦呀嘛？仲點守護香港法治？唔好話咩condom 又剩，大家出得去就預左。人地政府希望跟翻法律做嘢，你就提升武力抗爭，逼政府唔跟法律，咁就係民主、法治？咁只會令更多人被捕，得班冇腦嘅先會跟出去衝擊，之後返黎笑人和理非。公民抗命有冇讀過呀。

乜撚嘢各自爬山，各自爬山係好呀。但係條叫「民心」嘅繩連著曬所有爬山嘅人呢！裡面可能有藍絲，黑社會，中共嘅人，想搞到呢個運動失敗，但係你地仲話「唔分化！各自爬山！」我真係笑撚死。

3.當然班廢老（包括50歲以上嘅人）

佢地都係問題之一，不過佢地已經冇得救，冇學識，又自私，唔識思考，不過過多幾年佢地都死曬，唔洗理。放鳩棄。

結語：抗爭最初目標只係要求回到談判桌，你地係想民主嘅就唔該投票，唔好玩野，打低班建制，咁咪可以永久通過唔到，而家搞成建制話曬事嘅局面都係自己一手搞成。個個都唔諗後果，做到議員又玩野，好似細路咁。香港有民主嘅話，將香港交比呢班廢老、唔成熟嘅後生+中年，真係唔知可以揀到乜人出黎管理香港。

最慘係無獨立思考，人云亦云

我想知你地有咩睇法

唔通台灣唔係咩 咁人地都爭取到民主喇
有d 野緊係先爭取再諗其他架喇 遲d 想爭取都爭唔到呀 on9仔 依家咁好時機 美國 同 英國佬都當香港武器

同意 應該等到過左送中條例同社會信用制度再用愛與和平同民意感動祖國比民主我地

不如講下邊個民主國家無鳩投廢老同弱智仔

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

明白你嘅睇法，香港人太多包袱
加上未迫切燒到埋身，影響自身利益，香港人係唔會革命

但而家我哋嘅角色係開個頭，播種，等中共或者政府知道我哋晤係逆來順受，唔係樣樣都無所謂。一路都講，我們而家做嘅都係為咗下一代。有個正確嘅思考方向，所以咁多學生後生走出黎，證明我哋做岩。

總括而言，可能我哋今次嘜都爭取唔到，但如果而家我哋唔堅持，將來後果會更可悲

唔係話唔爭取民主，但係民主真係好需要有大部分有智慧嘅人。如果唔係管治只會差過獨裁政府，被班冇腦嘅人帶領成個社會。可惜，香港冇腦嘅平民+廢老佔大多數，個個被人帶風向。

每日一都重覆，挑引、圍人、比人打、打翻人、上新聞、民意降低。再loop。之後連登又大堆人講；啲傷警察自己整屈鳩人，比人打記得還手，下次行動要升級，打人冇後果⋯

唔知呢啲人係咩人，我估一係想搞到所有後生冇曬民心，一係冇咩腦。

香港人唔配有民主

比人打到成隻豬咁都唔敢還手
死左幾多人都仲可以唔拎武器上街

抵你一世做死狗

攞武器上街 打鳩警察有咩後果？
傳媒放大事件，香港冇人會再支持遊行示威，國際形象大跌，之前嗰啲咩和平嘅形象冇曬。之後再要求咩都唔會有人支持，同過街老鼠冇分別。係咪想做到咁？

好老實講近排上水啲人又搞鳩啲店舖，還手又比影曬上網，已經冇曬民心。年輕示威者係一體，一小堆人做錯，全部人都玩完。

一個革命冇大眾支持，不過係一場動亂。中共藍絲打緊民心戰，鼓吹你地暴力，你地又被班人帶住走

當然唔排除你都係藍絲

笑L左, 照你咁講, 不如只有大學以上學歷先可以投票吧.

有啲人即使讀唔到大學，但係思維都好清晰，唔會俾人牽住走。

社會上大部分人都唔成熟，點玩姐。

咁我問你，你想要大眾支持定係想要解放香港？

無暴力點換黎和平？

利申焦土

真係和你老母平，再和平三百年睇下中共會唔會聽你講

捉曬你地入洗腦營就和平啦

淨係睇到你話班廢老等幾年點點點唔洗理己經知你唔係on9仔就係死5毛

仲等幾年？呢家企定定咩都唔做既話 半年唔洗變左香港市啦屌你老母

依家啲民主國家當年爭取民主一定係和理非不犯法啦